有冇人知緣同木偶仔而家點？

天生一對

緣了吧 如木偶仔

你係本人？

10分

我cow jor

兩個刀cow晒=.=？？

結咗婚

想知

冇請我